Terrace House 雙層公寓/排屋公寓

一個由男性3人、女性3人在同一個家中居住的戀愛綜藝節目。

好似冇人討論過，有冇人都有睇
我睇哂第一第二季，第三季依家得日本地區有得睇

真係冇人睇

有睇開
幾好睇 啲女大部分都好撚正

第二季最尾條女好想一巴車埋去

輕井澤呢集條女好正

終於有人覆

至恩好正
好想佢同翼冴一齊

真係唔敢相信現實會有雄大呢類人

勁撚on9
不過香港都大把呢d人

terrible house 冇再update

早田悠里子 同 簡淑兒撞樣, 唔知有冇人有同感?

唔撚更新

成個月啦， 都冇update, 又冇講咩事

好撚正，有少少大家閏秀感覺（咩簡淑兒太撈味）
佢早期當踏舞係工具人都好笑
不過咩戀情都無淨係自己同舊菜傾傾傾無乜趣味

頂，真係睇得出踏舞係好快啲走
完全唔覺有住客鍾意佢

我停咗喺舊版（2012）62集一直搵唔到之後集數😭

我睇緊opening new door

唔係55咋咩？？

Bilibili 有零星集數
可以個別search，去到特別版（有關經典對白）第62周

仆街，有時都唔想知之後嘅事，但首先唔覺意睇到會有舊成員返嚟住，同埋而家忍唔住睇夏威夷篇又見到佢同另一個舊版未睇到嘅成員一齊，無哂新鮮感

好想繼續睇opening new door 呀
terrible house 做乜停左無更新架
某舊人返左黎想睇d chemical effect

有朋友話戀愛巴士都好睇
睇哂 terrace house 又未夠喉可轉吓

is Terrace House wor ching, anything wrong?

冇更新咩? last update April 10, 2018喎ching~

Boys × Girls Next Door (2012–2014)
Boys & Girls in the City (2015–2016)
Aloha State (2016–2017)
Opening New Doors (2017–now)

sorry 原來國際版同日本版唔同...8集之後要等翻譯一次過出...

terrible house係幫手翻譯日本netflix 既terrance house
好似新既opening new door 咁
日本已經做緊season 2 既第五集， 香港重係得season 1
所以想睇快d 唔駛等香港netflix

我睇過舊版嘅bilibili版本，佢一出標題大大隻字寫 terrible house 都笑過，後尾先知係特登